頭先睇講清講楚，見到黃錦星講四電一腦講到1999咁

節目入面陳嘉欣問黃錦星，而家回收商最快只能夠實行T+3，點樣先可以更加快更放便市民呢？之後黃錦星答非所問，陳嘉欣前前後後問咗條問題三次，最後都係答唔到條問題 成件事真係好on9，柒到唔咁睇

吓
你預佢會答到問題咩

佢個人蛇頭鼠眼咁都唔慌係咩好人
諗既野都唔會係咩好野黎
一樣唔好既野要兜到變好係要d技巧
所以佢1999係唔怪得佢

家下香港班官有幾多個做得野架
又唔洗問責